點解都係唔肯跳

唔好再比錢黨鐵啦
跳唔到咪推 推唔郁可以捐
唔好再比錢佢地運狗打手足

五大訴求 缺一不可
8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
請入908公海link

幫手去twitter做文宣

見到啲人排隊拍卡唉

林鄭撤回目標係外國！！！！！

外國少人知有五大訴求，以為香港人成功，林鄭目標係想阻人權法案通過！！！

呢招好毒，冇國際關注，政府手段會更強硬

唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣

7婆為自己鋪後路咋！唔好中伏

《777終極自救》加兩條友入監狗會「提供建議」，香港人咁都袋住先？

日日跳緊

我都係
望左好耐d人都係拍卡
諗住帶頭跳完有人跳，點知都係冇

啱啊點解仲要比錢黨鐵

多謝手足

小妹151

唔好意思, 借Po
五大訴求 缺一不可!

一上到去就見到幾隻狗係到捕住
即刻淆左

岩岩跳左 好爽的感覺

跳過一次就好易 雖然次次都心跳加速

都跳到 我個fd152都跳到

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

我一開始都會 依家已經習慣咗

係

大家繼續加油

冇狗再跳啦唔緊要

一定唔會再比錢黨鐵

一蚊都唔會再L俾佢

冇錯！